👺 👅🐶

💡💡💡

?

？

👺🔪🔪👅🐶

紅魔殺利狗

我地暴聯雙殺猁狗仔💪